{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000158620&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=17",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "디오디너리 랙틱 애시드 10% + HA 30ml"
    },
    "text": "ディオーディナリーブランドのスキンケアラインでは、トナー、ローション、オールインワン製品を販売しています。 製品は30ml容量で構成されており、開封後12ヶ月まで使用できます。 1 日に 1 回使用し、夕方に使用することをお勧めします。 肌が強くなるまでトリートメントを薄めて使用することもできます。 目に入らないように注意し、肌の接触は制限しなければなりません。 刺激が発生した場合は、使用を中止し、医師に相談してください。 皮膚に損傷がない場合のみ使用する必要があり、使用前のパッチテストをお勧めします。 製品の皮膚接触は制限を設け、子供の手の届かないところに保管する必要があります。 製品はアルファヒドロキシ酸(AHA)を含有しているため、日光に敏感になることがありますので、使用中に約1週間日焼け止めと皮膚保護服装を使用して日光に当たらないように注意してください。 製品の構成成分は以下のとおりです。精製水、ラクトアシッド（10%）、グリセリン、フェンチレングライコール、プロパンダイオール、ソジウムヒドロキシド、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパー果実エキス、マウンテンペッパー葉エキス、アラビアゴムの木剣、キサンタンガム、アイソセテス-20、トライソジウムエチレンジアミンダイソキシネート、エチルヘキシルグリセリン、1，2-ヘキサンジオール、カプリリルグリコール。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケアラインはどのような製品を販売していますか？",
            "answer": "トナー、ローション、オールインワン製品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "30mlです。"
        },
        {
            "question": "製品は開封後何ヶ月まで使用できますか？",
            "answer": "開封後12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品の使用頻度は何回ですか？",
            "answer": "1日に1回使用することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "目に入らないように注意し、肌の接触は制限しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "肌が強くなるまでトリートメントを薄めて使用することはできますか？",
            "answer": "肌が強くなるまでトリートメントを薄めて使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "製品の使用を中止するべきなのはどのような場合ですか？",
            "answer": "刺激が発生した場合は使用を中止し、医師に相談してください。"
        },
        {
            "question": "製品を使用するための条件はありますか？",
            "answer": "皮膚に損傷がない場合のみ使用する必要があり、使用前のパッチテストをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "製品の保管方法には何か制限はありますか？",
            "answer": "製品の皮膚接触は制限を設け、子供の手の届かないところに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品は日光に敏感になる可能性があるので、使用中に何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "製品はアルファヒドロキシ酸(AHA)を含有しているため、使用中に約1週間日焼け止めと皮膚保護服装を使用して日光に当たらないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ラクトアシッド（10%）、グリセリン、フェンチレングライコール、プロパンダイオール、ソジウムヒドロキシド、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパー果実エキス、マウンテンペッパー葉エキス、アラビアゴムの木剣、キサンタンガム、アイソセテス-20、トライソジウムエチレンジアミンダイソキシネート、エチルヘキシルグリセリン、1，2-ヘキサンジオール、カプリリルグリコールです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 554
    }
}